警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

三點訴求好清楚

一、要求香港警察交代十二人被中國海警拘捕的日期、時間、地點、過程，並交代有關過程有否出現傷亡；

二、要求海事處提供事發當日的船隻雷達紀錄以及要求水警提供事發當日的巡邏路線及位置。

三、要求香港政府派員以會面或通話親自確認12人的情況，並確保家屬委託的律師能與12人會面。

已經29日仍然係官派律師

警方深夜回應
「未有發現任何內地海警船進入或停留本港水域」
721咪又係冇發現白衣人
又玩語言偽術

同埋留意報導最底

懷疑再多6名港人
不過暫時未知因咩事

麻煩大家繼續用twitter同唔同方法去表示關注
唔好咁佢咁易spin走

推

推推推推

推郁佢

國際線有任 請每日推Post

嚟喇

公開雷達紀錄，一清二楚
唔洗答得咁鬼祟

十月一日 賀佢老母

推！

係
冇發現咪公開比大家睇

係 根本支共就鳩up當秘笈

今日明信片街站

不過分分鐘比個紀錄你都係假

Pish

都唔出奇
照做咗先

話說係咪12手足有一位既屋企人話相信支共
話依家好文明
佢做錯事係要受教訓

有聽過
做錯事係要受教訓

不過都係返黎香港

冇做錯事啊

早晨

Twitter :

一得閒就推

多6名?

早晨基基 推推食個早餐 睇下做埋啲嘢

懷疑係
但唔係同一單

又多6人？
台海咁高危咪咁衝動啦

仲對popo有期望

我都去食早餐先

Push

唔肯定係咪又因為偷渡

今日朗屏、天水圍&旺角都有街站寫明信片

唔係掛

今日對比琴日一定少人架啦
照推

樓主都係搵標題開下post
不過我都覺得個題開得唔好

DAY 29

一齊推

諗題好難
又唔可以下下差唔多

721831

一齊推
一齊關注手足

再多六個?

多咗個923

未知原因

想大家繼續關注

「未有發現任何內地海警船進入或停留本港水域」
maybe HK船+內地狗

公開咗
教大學生會會長告上法庭拎到

下次開好啲

用返推文

真係癡撚線

又係一個sad day

有冇6個嘅新聞

本身想開已經一個月 仍然音訊全無

得呢幾句

PK tang點解會係水警基地上岸同時間， 12義士就出新聞俾人送中？
好難相信無參與

push

補充返目擊證人口供

中國綁架12港人的經過

有蝦艇現場目擊12位被捕港人情況。
據了解當日12位港人早上在果洲群島附近等待台灣貨船接應，但遭到中方海警船越界拘捕。

據郭卓堅覆述，海警曾警告會向12名港人開槍，整個過程歷時約一小時。

而蝦艇當時位置比12位港人更近邊界，如果越界理應自己先被捕。另外，水警平日會在現場巡邏至早上十一時離開，但當日八時左右已離開現場，之後九點就發生12位港人被拘捕事件。

推到佢哋平安離開為止

公開事發雷達

跟本係PTU劇情
「十二點唔好行廣東道」

下次個題有正苦嘢
表達到質疑佢哋會更好
我覺得

利申冇開過post

頭痛

推多下

Pish pish

黎多下

輕輕一推

琴晚唔見你嘅
個post係最多人

謝謝你

W

琴晚有推左一兩下
琴晚有嘢整 整到好煩

A

辛苦了

S

一路用zoom上堂一路推師

冇事

重要post點解推極都推唔起

果然係推po師

反正都比美國制裁
點解仲要公開

琴日其實幾多人

公開雷達

Q

橫惦佢都係講緊廢話
一路推好過

up

支持

push push push

同太子站一樣, 唔會公佈

仆街 又多6個

繼續推

要的時間安排

做圖要時間

，

資訊太少
唔肯定

海事處 / 附近船隻提供記錄 機會較大, 同埋更加快拎到
黑警一定玩程序, 拖, 或者改記錄, 咩陰招都出齊

公開都可以做假
好心啦，今時今日仲想係現有機制下解決？
所有部門早已經被操控，冇作用
呢12位手足必死無疑

睇第二點

咁其實今次佢比家屬都夠

推推推

推推

Pushhhh

Pishhhh

上

有冇諗過搞咁多嘢最後唔係想港府插手咁簡單

美國插手都冇用
中共打緊爛仔交
除非中共放人有利益，否則佢一定唔做

之鋒

有睇, 但如果可以搵到 附近船隻 仲好
但搵到都可能淆底唔敢比料

我又覺得未去到唔放嘅
不過係好多年之後
依家至少等佢唔好滅口先

公開資料

其實有好多位可以入手試
不過唔知家屬識唔識

831 都搞幾個月先有 cctv 拍到出嚟，雷達記錄都要一兩個月呱。

預咗呢啲冇可能咁快解決到

有冇諗過。。其實popo只要雷達監視隻艇。。一出香港水域就可以通知大陸跟。。。係唔需要水警船跟架？ 提出要呢d紀錄嘅人係咪仲停留係吊尾跟蹤嘅年代

有就有、無就無

你扭轉面扮睇唔到都叫未發現，一樣有洗頭艇

要人

想睇水警係咪好似目擊證人所講早咗收隊

黑狗死全家

唔需要早收隊架係遠d“巡邏”咪得囉！

其實冇人會諗佢哋當中有人保釋後比狗仔跟，popo收到風佢哋着草。。就順勢通知大陸呢單野，popo只要離遠mon住隻艇出左香港水域就攪掂係要諗到咁複雜

推一推

所有紀錄清清楚楚交出黎咪沒事
野都唔洗講咁多
同之前一樣越唔交越似有野

咁佢都會有蝦艇喺附近嘅信號
如果有咪知道邊個真
至少砌到個故事

依家係叫佢交全日
唔係嗰一頭兩個鐘

根本就係扮唔知佢地係內地水警

#Save12HKYouths
#save12hkyouth

HKFP

推呀!!!!!!

第19個已經出現

推呀!

推返正經po

點解你唔要求大陸公開?

真送中, 如果當日送中過左, 呢D事全部合法發生

gay ba

實兜到唔知去邊
次次有訴求都問非所答 答非所求

累

暫時「未有發現」

驟眼睇真係有人follow咗你推post 然後啲五毛都follow咗你

係
開始唔知自己做緊乜

總結多人關注咗連登未飽和

真

29日 唔知點

行動細節不便透露THX

香港本身應該要幫手交涉 而家唔係不但只 唔好spin去第二度

佢咁答得即係好大機會越左境
正常無越拎埋圖拎埋片屌柒你地啦

好多人數30？ 係咪文件通知（？）期

同我上

我23開始計
唔清楚佢哋

就到10月1... 37日..

就快37日

推下

個心好複雜 無消息

都頂咗咁耐
推到有

係 一齊推

爸打記得食嘢

忙先

hi

做咩喊

唔好

Retweet 咗未

寫咗卡未

推咗鋪未

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

今日仲有少部份街站拎postcard
和你寫card仔

係

一陣再上嚟推

公開得一早公開咗
就好似某幾十單嘢咁

做番d正事，咪嚮到玩政治

持有外國護照嗰位手足嘅家屬應該向返所屬使館&歐盟求助
盡可能變成外交風波，越多外國介入，手足先越安全

港共就算俾左出o黎, 我都唔會信.
美國俾衛星圖就話啫.

Suck

已經有葡萄牙媒體報導揸葡國護照嘅手足被送中嘅新聞

21號又係元朗特別危險嘅日子
會經開嗰頭嘅手足要小心

G chi

推到佢哋平安為止

黃之鋒

Vvvvvwwww

感情台巴打

班狗肯正視未

[突發]日本戰線手足將於聯合國人權理事會例會發言 內容為國安法及12港人被送中事件

懷疑再多6名港人
不過暫時未知因咩事

推⋯

#香港人12人の若者を助けて
#save12youths

入多媒體 睇邊到仲有得拎卡

#香港人12人の若者を助けて
#save12youths

多媒體 可以睇到邊到仲有得拎卡

#香港人12人の若者を助けて
#save12youths

多媒體 可以睇到邊到仲有得拎卡

#香港人12人の若者を助けて
#save12hkyouths

#香港人12人の若者を助けて
#save12hkyouths

日本戰線手足將於聯合國人權理事會例會發言 內容為國安法及12港人被送中事件

Retweet!!!
多媒體 可以睇到邊到仲有得拎卡

#香港人12人の若者を助けて
#save12hkyouths

依家(21號)屯門都有得攞明信片

而聽日(22號)天水圍都有明信片街站
地址:天瑞邨瑞財樓地下二室

大家知咩事啦

今日重點

攰

以為可以5連

嚟多次

香港人要請求國際救援!
人質都已經喺支共手上，仲可以做乜?

難

原來係咁易

55

紅雨

10準備

.

7

屌樓下屎眼

唔好意思，借個位宣傳一下

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

弟兄姊妹

樓上正傻鳩

小心8連係全日推唔到post 如果我無記錯

清高汁

星b

柔柔明眼人

點解

大家

小尷but ok

屯門今日起碼有3個街站

馬鞍山都有街站

牙曦

之前itsutsu 腥過出嚟

等我補返文字版
要唔要開多次街站Po?

邊個正傻9?

同831唔公開cctv一樣
此地無銀三百兩

係就快啲入來啦

#647

記得去埋Twitter 整合po睇下

HKU街站

曦曦

Retweet
多媒體 可以睇到邊到仲有得拎卡

#香港人12人の若者を助けて
#save12hkyouths

？

又杯

氣質boi

啱啱揾嚟揾去都唔知喺邊

雷達其實冇識認到係邊隻船打邊隻船
船名要靠AIS打番黎
但係300噸以下細船艇仔冇要求裝AIS都多數冇裝
有裝又可以話熜左
仲有船用雷達船仔太近都唔係100%顯示到

開心咗一下

咁就好

Pushhh

push ...

唔準望

OK睇緊求B個COMMENT

係我sorry弟兄

想入會

係禾做既...

求B~好大雨, 小心D

//在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。//

嘩好撚慘, 即收手...

雷達壞左
船長當時進行目視航行

小郎

冇所謂，我哋無任歡迎弟兄姊妹加入連燈

你都要小心啲呀

p 不過對垃圾無期望

一個你同我都相信嘅司法系統!!!!!

笑下咪好!

非小圈

so caring

我每次都講唔同既野每個街客都覆

好癲

good job

感謝讚賞

返家食飯未~

香港公安，721幾時拉白衣人?

返緊呀

MD 同 HKP一定有底

唔好仆親呀

PISH

PUSH

咪同831閉路一樣
突然有幾忽個野壞咗

耀子

想改名了, 改咩好

晨曦很耀眼燦爛

強回

睇來返到

yeah
食飯未

而家食喇咁

記得食飯朗朗

點

拉

一陣

改緊紀錄

你都係

都似

唔kai針

gogogo

準時食飯

日日都係咁

好!

去去去

搞唔掂

唔準時食飯

好快完

me都去eat

勁嬲

我唔知

我知

因為我唔準時食飯？

推呀

飲緊湯

訓一陣先

其實得我咩都唔知 真心

係呀你快D食啦

快D去食飯先

未有得食一陣就有得食

夜啲再訓啦 訓到聽朝

食完

都係

唔緊 我都係

專心食飯
小心濁親

勁大聲

唔西驚

唔會呀食飽了

唉.....

轟牙

METOO~

食茶記?

點解你地好似咁負面咁
要打持久戰就要保持心境正常

屋企

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

收聲喇

煩緊好多嘢嘛小月

GOOD, 健康仔

毒仔

使唔使咁惡

冇事..

係wor唔記得左

I

香港隻船都可以有自己定位追蹤
不過放心 先同中共打下人權牌

雖然係危險 但唔一定係做被動角色

SamSam

唔緊要喇

狗咬狗

咩都唔想理

me都食飽

唉

咁搞法搞唔撚掂

日日都上黎唔開心少鳩

RT完先再發

what’s up

pish

雷達擠牙膏

推堆堆

幾好聽

啱啱睇咗個律師訪問，有啲長，如果有時間不妨一睇

sorly

謝謝求仔

come on

What

「如果最後他們得到法律保障的權利的話，他們是好運。到目前為止，只能繼續呼籲。」張耀良最後說。

所以要繼續關注

認真 不如你索性唔好掂
如果頂唔順

上少連登 要唞多啲

push push

你咁既狀態好唔店
你要抖下

agger

你哋都係
唔好勉強自己
你哋冇呢個責任

牙基都要保重

樓主有冇瞓覺㗎

會的

有

你應該真係啱啱識條死基佬
其實佢bot黎你見佢凌晨一點出舖就知

係 抱下

又追撃

多謝星仔 我只係多野煩然後上黎呻 如果有日唔呻唔發癲 咁真係要\|/

唔係啱啱識
係未識

冇咁嘅打算

上黎鳩=抖緊今晚一齊聽雨下一整晚？今晚應該都落成晚

唔洗驚佢唔係條條仔都搞

驚你唔明白

你頂唔順不如真係休息一排唔好掂

唔因為基
因為黐線

求仔今朝食左咩我估下先
燒賣

唔關事多謝畢子 你地好warm

嗱今次唔關我事啦

做咩話佢痴線

從你嘅形容感覺係

推下先

其實佢講嘢唔可信

通粉

一齊睇閃電，好好睇

我鍾意睇架講真既

嬲左

已經聽左成日姐撚

小年小年小年

最緊要佢咩歌

我係成個list loop
食飯之前我都有諗
今日應該要播雨下一整晚同聽見下雨的聲音

呻完會舒服啲
你呻我聽

我本身諗住普通試下
點知個插畫家覆我

原來你成日吹水嘅

咩嚟

咩事

推呀！！！！

見到個台灣嘅
佢本身有畫開抗爭 打氣嗰類
之後我pm問佢可唔可以畫12港人

留名等睇

你真係好俾心機 小弟佩服

諗住試下唔同方法叫人關注

佢話都構思緊

冇諗過佢會回覆
因為我真係好簡單一句希望佢可以畫

希望到時有圖

但佢係食物類嘅
只係諗如果有人開咗個頭會唔會有人跟

感動
多謝你

你又開post 又問人幫手畫唔畫咁 好撚有heart

點解
我真係好普通一句pm

但點食物類 啲圖案放落啲食物包裝？

感覺佢肯幫
多謝你去揾

Agree

希望佢會畫
因為都幾多人睇
Tag👇🏻
#關於黑糖珍珠的故事

應該用返佢嘅畫風炸掛

見到有香港插畫師follow wo

佢應該係香港人但過咗台灣

希望可以好似黃手套之亂咁

有個係黑糖珍珠登記做選民
好得意

希望佢會畫啦

我唔係bot

又好似係

希望啦

聽到勁悶囉但佢啲新歌真係唔好聽

想講但cc台唔夠膽講咁多自己野

bot都好覆

食糖水未

有冇運動下

成日出正post得唔得架你

全民健身呀

又要諗topic

mojito幾好feel
姐撚太多好歌 楓 彩虹 蒲公英的約定 雨下一整晚

佢真係會吹水

一陣返去運你運未？

好波

交比我

呢樣真係要
最基本掌上壓引體上升短跑都要做到

喺度開台

好舊啦退後藉口

好的大佬

漫長嘅點人數

自點

辛苦大佬

想食月餅

報到

到

都係 唔好講私人嘢

黑洞嚟

回到過去第一首聽佢既歌
學姐撚話齋 佢既舊歌宜家都仲好新

有排點

只點到第6頁咋

喺度開台-

gchi

尋日運左

開乜名好

第十二頁

但我唔開得好耐
今日需要瞓覺

咁好啦早啲瞓啦

唔準支持 要落手落腳做

佔領飲管
見到有whatsapp 同tg sticker

引體唔易架 玩認真玩咗幾個月都未夠力 不過keep住就ok

pppppppppppppppppppppppp

我會支持

你都要做

好勁 今日熱門左好耐

好過毒撚唔識講野 最小都叫有話題吹

諗好未

小稱巴

公開左又有人話做假

立場

啱啱比男朋友睇到我電話，佢忍唔住屌咗出聲。。。
內文：見到我瘋狂RT。。話又要一齊RT..

叉燒絲

尋日做左

。。，

好治癒嘅作品

今日顧住睇手機 俾女朋友屌

搖滾準備

兩腿之間冇拉筋會好痛

我啲歌完全唔rock喎

古典準備

good good

做多d lat pull..我都唔係做到好多

瞄撚準未

甜撚好味

希望唔好再瘋狂落雨

唔係雙腳發力 用手撐起腳蕩過去咩

811被捕手足拍既教學片

多謝支持

我連人數都未點完

有女朋友

拍緊拖就咪鬼係咁襟電話啦

正一咸濕仔

喺度開台喺度開台

做多咗gym 俾人讚大隻咗

呢個係聽日topic

我係gym room做 唔驚！

成過人飛起跨過去

唉 點解唔體諒下我哋

用返之前傾個個 揾何已完打官司

學埋大佬啲衰嘢

都好

我？

終於數完

我啊

copy and paste

幫緊你 幫緊你

我開？

都正

留喺度吹水咋嘛

彈跳力唔好會仆街 用手撐一下 對腳側邊蕩過去簡單好多

揾何君堯同梁美芬打官司好唔好？

#1 芝峰幅圖

好勁

又係女朋友？？男朋友得唔得呀

頂要開始call 人

我係戇鳩仔

播歌未 播歌未

應該係要等成個鐘頭先有歌

呢個伏100年之後都應該仲有人中

背景音樂好正

call 完人先

大隻仔

以為你講緊跨欄比賽

亂絲播住先啦

播緊啦

我知呀你頂住先啦

未播之前以為有炸魚聲聽

有冇圖

驚一陣訓咗

唔緊要 推po先

覺得佢講得好仔細 練習又係另一回事

同一個頻道仲有松葉蟹

Bump

呢條片有成百萬人睇過
咁厲害

我唔係基巴 基巴係樓主
利申 瘦撚

搵官派律師就好似搵何妖打官司咁

一樣荒謬

今日係12港人送中三十日

大家一定要繼續關注
我哋可以做嘅嘢越嚟越少
希望大家繼續twitter同rt文宣
用唔同嘅方法去做

中秋節明信片呢幾日盡快寄出

【今日主力任務】

Twitter RT需要你❗️
Link入面 留意pin msg

或者你可以rt以下幾個

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】❗️
Global Petition:

相關post

入面有唔同翻譯版

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

搞到我又想練 但好似暫時未有用住 都係操大隻啲先 隔離個post 黑驚啲體能超勁 要追上先

令人荷包出血的靚湯

「好的出汁應該係在一瞬間吸收了『昆布』和『柴魚片』呼出的鮮味和香氣的水」

溫巴好多fans

Asmr正

繼續

唔關事呀嘛

因為真係好癲，將條魚的骨抽出嚟風乾油炸然後插返入去

變咗烹飪台都好正

你推薦畀其他人

係 練左體能先！

你鍾意食咩月餅

is所以發下癲

加埋呢個好唔好？
🇩🇪 Menschenrechte der Hongkonger*innen bewahren und die chinesische Regierung zur Freilassung von 12 inhaftierten Hongkongern auffordern!

🇫🇷 Pétition Mondiale : Sauvegarder des Droits de l'homme des Hongkongais! Exiger le retour des 12 Hongkongais!

🇪🇸 ¡Proteja los derechos humanos de Hong Kong! Pide al gobierno chino que devuelva a los 12 hongkoneses arrestados

🇯🇵 香港人の人権を守れ！中国で逮捕された香港人12名の返還を求める

🇰🇷 홍콩인의 인권을 보장하라! 체포된 12명의 홍콩인을 송환할 것을 요구한다.

🇹🇭 ร่วมลงนามพร้อมกันทั่วโลก: เพื่อพิทักษ์สิทธิมนุษยชนของชาวฮ่องกง ขอให้รัฐบาลจีนปล่อยตัวชาวฮ่องกงทั้ง 12 คนโดยทันที

🇻🇳 Bảo Vệ Nhân Quyền của Người Dân Hồng Kông! Yêu cầu trả lại 12 người dân Hồng Kông!

12港人關注組 #save12hkyouths

條片咁長都咁多人睇
唔簡單

五仁

講得好 除左舊歌無野好聽
真係陪曬我成個青春

你聽落好老

又唔叫 好嬲好嬲

ich hasse CCP

好攰呀

你諗下義士啲血 你個啲汗水嚟ja! 唔準話攰

我都係咁 真心

唔準食 我係魔鬼教練

寶寶你真係好比心機好勤力

呢條講河豚，好多和白子有關的做法，睇到我呀哥好驚，話見到都覺得痛

搵官派律師就好似搵何妖打官司咁

一樣荒謬

今日係12港人送中三十日

大家一定要繼續關注
我哋可以做嘅嘢越嚟越少
希望大家繼續twitter同rt文宣
用唔同嘅方法去做

中秋節明信片呢幾日盡快寄出

【今日主力任務】

Twitter RT需要你❗️
Link入面 留意pin msg

或者你可以rt以下幾個

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】❗️
Global Petition:

🇩🇪 Menschenrechte der Hongkonger*innen bewahren und die chinesische Regierung zur Freilassung von 12 inhaftierten Hongkongern auffordern!

🇫🇷 Pétition Mondiale : Sauvegarder des Droits de l'homme des Hongkongais! Exiger le retour des 12 Hongkongais!

🇪🇸 ¡Proteja los derechos humanos de Hong Kong! Pide al gobierno chino que devuelva a los 12 hongkoneses arrestados

🇯🇵 香港人の人権を守れ！中国で逮捕された香港人12名の返還を求める

🇰🇷 홍콩인의 인권을 보장하라! 체포된 12명의 홍콩인을 송환할 것을 요구한다.

🇹🇭 ร่วมลงนามพร้อมกันทั่วโลก: เพื่อพิทักษ์สิทธิมนุษยชนของชาวฮ่องกง ขอให้รัฐบาลจีนปล่อยตัวชาวฮ่องกงทั้ง 12 คนโดยทันที

🇻🇳 Bảo Vệ Nhân Quyền của Người Dân Hồng Kông! Yêu cầu trả lại 12 người dân Hồng Kông!

12港人關注組 #save12hkyouths

記得個tag加s❗️
Global Petition:

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

尋日見唔到你

大家都係毒撚 不過愛香港就夠

狼ｂ

女朋友見到我通知即刻屌左聲
內文：原來係提醒左佢rt。。。

納粹人民法庭的律師好多時都冇用，只會叫被告認罪

George!!!

食埋今餐先得唔得

好撚攰

Hello

我做唔到引體
只係識做掌上壓
仲要做得唔夠標準

加油大佬

Little Bobo

終於開到飲食台啦

我依個都食 細個一係蓮蓉一係依個

食多2塊快啲上路做運動

辛苦曬 成日都見到你

慢慢嚟

大佬係極速神駒

pig pig

辛苦你
抱抱

幾時播歌呀~

夜晚先上水

呢隻神駒？

好攰
放低下先
你哋慢慢傾

........嗯...

唔係你頂住先咩

熄咗個AIS咪咩都無囉，俾你睇都唔會有

係咩我尋日好似有出黎

因為成套嘢係佢發明㗎囉

天佑好人

運動好辛苦,去買減肥療程抽脂得唔得

唔緊要啦最緊要行動

頂幾耐lol

大露寶

依家仲有冇狗mon post
定變晒國安

點會冇呀

奶黃

耐啲啦我仲未call到list呀

救世軍

幾驚冇

同佢哋打招呼啦

有啲怕內臟

國安，信耶穌啦，你們幫政府迫害人民，不怕祂審判嗎？

我想買肌肉 有冇貨賣俾我

To 国安

恭喜你呀浪費時間mon 啲完全冇意義嘅嘢

魚呀，救命

呀蛇 睇到post就好
記得盡早公開事發雷達

Hi 國安 nmsl wdnmd

寶家軍附屬小隊?

得白子同埋肝（？）啫

基爾獸

辛苦哂

唔係架，呢ｄ無聊post社會工程學好有用。

識食一定食鳳梨酥奶黃月餅

一堆人無言亂語有咩好研究

愛護 連狗 力量 主席表示

瞓前推一推先

火腿，不服來辯

最憎食月餅

會唔會好甜

火腿五仁正

國安：

呢條片都多人睇

火腿
我未到欣賞佢嘅年紀

天滅共產黨

大點怕甜就會鐘意

主席

土鳳梨隻酸中和左

播咩歌?

覺得食月餅咬到油脂好怪

hello

高級日本料理的背景音樂

未食過

蓮蓉夠係豬油

Hktvmall有

連狗100分

唔係年紀問題
不知幾好食

呃經費啦

I love lin dog

望月月餅🥮

主席早抖

愛狗力

未聽過

推多幾下就早抖啦要

多謝，兩盒 thx

食唔到一粒粒嘅感覺好好多
Btw蓮蓉月餅都唔多like
隻甜無乜層次感

今晚好勁 冇開app 冇上美股po

個名好似差D

本來唔好月餅

唔識欣賞 隻味百感交集

Call到邊？
Call咗tvb 蘋果

你真係好好
多謝你

不過叫死黑警畀資料可以講係無可能

不知幾正

發個好夢

call 埋 Hongkonger嗰邊同埋list就得㗎喇

好食
土鳳梨隻酸中和左奶黃陣甜味
好有層次感

最近成日唱返呢首歌

推po 啫

咁多新icon

WTF

如果reply超過8次 自己都會推唔到Po?

會的?

下

叫伐伐explain

please help me do that task

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

一齊坐穩呀

@伐

古典都正

我都想潛

聽下先

不斷彈通知 xxx -x.xx%

mon 熱門？

是唔是好正
呢個世界太多7頭
香港點撚得救

本身唔好 自從出多咗好多味之後
奶黃嘅話van gogh sense係我食過最好食

有冇人有買9988

hello亂入c

#StopHKCensorship

決心唔睇就閂埋notice
滿倉定有cash?

聽日先都係 依家太夜了

新戰線！

我都係仲有冰皮

不了 好似食緊臘味

呢個差不多

睇下有冇Twitter 先

八仙幾好食
BTW 八仙係藍定黃?

Tweet*

睇相好似好正咁

18禁嘅月餅？

黑心閪餅狗也不屌

唔好再做豬了
呵摸耳

半倉

不知幾好食呀!!!

[置頂] LIHKG 常見問題

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔講佢咩立場 都唔好食 好撚油

奶黃，五仁

我都覺得唔錯 但食食下好咸 要飲茶水

係呀好想call裁判官呀但係唔得

所以佢哋點都會買 不如俾佢哋
再請佢食黃店月餅

係呀所以我好放心咁樣call人囉

冰皮月餅係甜品

Google唔到黃藍

你應該賣左佢
買黃店月餅

好貴

叫鴨

有d整容診所好似真係有得整假肌肉

食到佢地返唔到轉頭 以後淨係會食黃月餅

唔俾佢哋 佢哋就用錢再買
咁不如俾佢哋 咁美心只賺到我公司錢？唔會賺到第二次錢

想再買

咁唔使太驚啦返工對沖
啱價先溝

會唔會比人BAN?

頂睇過果d 韓國整肌肉既片
好核突
整完有永久六格但假既

好耐冇見佢

Ho

我愛將軍寶

返工
又返工！又返工！
你同事有車門匙 返工 輕輕鬆鬆

着肌肉T算啦

畫上去

油油話唔好call喎

不過今年月餅生意唔太好?

所以10連係on9行為

紋上埃

*去

工常都要返工，大家都係普通人姐
有幾個月職業兒子吖

你講美心？一定唔好啦 唔使排唔使搶 佢好似賣268？ 蟹貨好似賣緊160

#save12hkyouths

唔係唔見咗就得啦

160???

男仔好似都易有肌肉線條，好似因為體脂低啲嘅

$16都唔撚食啦

小熊姐姐hi

小熊姐姐晚安

cls 唔好搞我

女性的激素促進脂肪累積，而男仔的睪酮就促進肌肉。

羨慕

呢度有健身台 又有月餅台 好熱鬧

thx ching
#StopHKCensorship

比D寸掙扎

還有音樂

英英

我BMI過去70年都係偏低

老人家

都見佢上水

所以男仔會易瘦同有線條好多

70年

想增肥好耐 但冇用
奶粉 gym 蛋白 雞肉 冇用

甲亢?
睇醫生。

基本上瘦嘅人真係天生dna就瘦

唔會

推唔到po 啫

咁你都見到我

累積哂落肚腩度

咁又冇喎
我食好多嘢 但唔長肉

而家仲買到咩

全黨死清光

起跑線

831cctv超過一年都未公開
唔信呢單會公開

星星

女女唔滿意 一齊時佢100磅 我110磅
依家我125 佢300

pepe

默默關注

....

Pepe

嗚

加州巴

來回地獄又折返人間

幸福肥 好事嚟

熊熊

可能真係瘦底，或者有寄生蟲。

睇你操得多唔多
我早期都係食極操極都無料到
之後開始食蛋白粉再操一個禮拜操三日就開始生到d ...都生得慢..

ps 後生果陣好瘦瘦到骨咁

冇開app 冇入美股po
SH

小學睇過 冇蟲

300真心咩

咁ok啦

咁你miss 曬畫tesla logo 嘅過程

屌你老母死共匪

後來有一天食了一堆壽司……

元氣

算啦 唔短炒開咗嚟睇

成班弱智摸大髀

要睡了
對住你地真係溫唔到書

D成品其實都好核突,好唔真實

遠離Lihkg 毒撚同性戀集中地

咁真係唔知

唔好啊
感覺好危險
同埋好似睇過d數據 抽脂之後唔會健康左

做運動可以keep住皮膚好wor

習大大與小熊維尼

好刺激㗎

睇睇先

天滅中共全球喜

所以要斷連

用不推可能得

你地

721831101111

舊po斷唔到

但點樣先可以有動力做運動
迫到自己做一兩次就冇下文

同埋平時冇做開有次落街跑咗半個鐘個心跳就黎爆炸咁

會皮膚好架咩

身塵袋遮

我用推文都得㗎喎

Why

嗚嗚

定係我睇錯 係該主題每天只會有一天推文效果

問伐伐

不過依隻土鳳梨餡係比較乾身個種

終於搞掂

開台

2001

搵佢解答

死黑警

你去搵

佢答咗

睇咗試食片真係好似幾正

運動量太大 但intake caro唔夠？ 訓練 caro 同protein ,仲有訓教缺一不可喎

聽完瞓了，早抖溫巴

瞓咗

4次

4次了

扌隹扌隹扌隹

TVB Po delay

好耐無見呢d招牌 少左好多生氣

今日傾耐咗

要點咩歌

再推推

點🐛🐛

呢張好靚like100

推多推

運動出汗排毒+新陳代謝加快
我以前keep住日日運動
皮膚真係好好

衣家差過以前

關注12人

狐狸先生幾多點

買嚟試吓啦

啱

何家小雞喔喔喔

小明小小明

excellent

聽日買

咩差不多？

我會留返五仁比你

唔係架.... 正餐都得

溫寶寶身為一隻死雞你係點樣撐飯蓋

聽日真心做

返黎

試吓五仁啦

仲未瞓

身為影帝

就瞓喇

如果新#3/#4有位可以放tweet

[size=6][b][red]DAY 29[/red][/b][/size=6][quote][b][u]重點[/u][/b]IPAChttps://twitter.com/ipacglobal/status/1307943787671572481?s=21Lukehttps://twitter.com/lukedepulford/status/1307958502883840001?s=21英國國會工黨議員https://twitter.com/skinnock/status/1307975460618416128Iain Duncan Smith MPhttps://twitter.com/MPIainDS/status/1307981439208763392Andy‘s family https://twitter.com/andy_is_missing/status/1307888733862211585?s=21Stand with hk@jpnhttps://twitter.com/standwithhk_jpn/status/1307949192044670977?s=21#香港人12人の若者を助けて[u][b]人物/組織[/b][/u]黃之鋒https://twitter.com/joshuawongcf/status/1307881060118618112?s=21黃之鋒 #Day30https://twitter.com/joshuawongcf/status/1307925874587492353Kenneth Rothhttps://twitter.com/kenroth/status/1307679993233895425?s=21Benedict Rogershttps://twitter.com/benedictrogers/status/1307744826075611136?s=21Hong Kong Watchhttps://twitter.com/hk_watch/status/1307976999827320833[u][b]媒體[/b][/u]Reuters https://twitter.com/reuters/status/1307669657663533057?s=21Reuters India https://twitter.com/reutersindia/status/1307779114514907136?s=21The voice of America https://twitter.com/voanews/status/1307831910807207938?s=21HKFPhttps://twitter.com/hkfp/status/1307906845705670657?s=21Apple Daily https://twitter.com/appledaily_hk/status/1307967811449434114?s=21立場https://twitter.com/standnewshk/status/1308032115884191746?s=21[u][b]記者[/b][/u]HKFP Tom Grundy https://twitter.com/tomgrundy/status/1308009863142809600記者Alvin Lamhttps://twitter.com/alvinllum/status/1307953809239408640[/quote]

小柔

我都係呀

RRR

推！!

晨曦

普選將要實現只要高聲唱

曱甴集團

瞓未

見到有人話你係bot就好好笑

瞓未了

啱啱先整完野 攰咗瞓到就瞓

e首歌應該分享比pincong 簡單直接易明易上口

早啲瞓

早抖求求

早唞曦曦

晨曦都係聽日再傾

睇完同我大大力推呀

原來樓豬已有置頂 柒咗sor
繼續推

推推推推推推

唔係好瞓到

好 早抖小柔

唉.......

身有屎唔會公佈
同831一樣

唔好碌電話，碌得多會瞓唔著
relax

睇河豚

你瞓唔瞓到

wdnmd求解

有部分唔係廣東人呀

同埋黃霑寫喎，梗係朗朗上口

我ok呀

咁你早啲瞓 你聽日早

送呢首畀國安

Twitter po繼續更新

唔好碌到咁晏呀

知道

想做bot

我都係

都係跟你瞓了 攰的其寶

好好休息喇仲唔瞓

要啦

一陣就瞓
你仲未瞓

我都瞓喇
今次死硬 兩點遲左瞓

要早起

依家去瞓

你都係 快啲瞓

無相干國之將亡必有童謠四位loop
loop到上北方再研究歌詞已經太遲了
因為洗曬腦

srrr

推
由由晚安

包包都早啲抖

啱啱瞓醒.....

竟然係咁

好似係葡國petition 聽朝先查下係咪

攰得濟.....頭先瞓著咗

Yohooo

好似係葡國petition 聽朝先查下係咪
我準備瞓

因此，本公開信的呼籲中華人民共和國（PRC），歐洲委員會（EC）和共和國議會（AR）：

1.願歐共體盡一切力量確保中華人民共和國釋放這12名年輕人
2.人力資源部敦促外交部向我們的同胞提供一切可能的領事協助。
3.中華人民共和國釋放了這12名被拘留者，特別是慈倫角。
4.與世界上大多數國家一樣，中華人民共和國也承認雙重國籍。

就咁望吓應該係，轉咗英文睇咗次

呢個係大眾請願定咩

勿自爆

得五個人簽

一定好快完

咁奇怪咁嘅 點解會有咁多廣告
係葡文

應該係個NGO嚟，可以俾人整petition，入咗去睇個web site，全部都係啲petition，有啲似民間公開信咁

哦。。。頭先都睇左fb話係ngo

得5個人

我屌你媽的

對沖

佢哋偷渡返大陸？
你逃獄一星期後，會唔會偷渡返赤柱？

施爺青話佢見到係响大陸海上被捕
叫佢出嚟講出地點啦

起身個倉綠咗

咁早起身做咩。。

牙曦早呀

牙州

一

二

三

四

五

今朝冇乜嘢做

小催

冰皮也好吃

唔使開會！
7婆見記者

紅緊唔驚

醒咗訓唔返

今晚會綠

全紅

搞乜呀好大壓力咩你

幫手推

推呀推

唔知

搵官派律師就好似搵何妖打官司咁

就嚟開新post

進入咗都可以發現唔到

白衣人？睇唔到

正解 仲有都好睇隻船係咩材料，有啲好難偵測到

如果雷達打到你隻船
係會有點光點
但係光點可以係任何野冇識認

是日電台

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge